［月經］屌那聲，又係床蝨 bedbug

話說床蝨由年經變月經，屋企有蝨，真係人都癲。眼見越黎越多巴打都上黎嗌救命，大家上黎集思廣益，分享下點對付班臭閪

而小弟我，今年屋企啲臭閪又返黎啦
最基本 DE粉同無敵士已買。仲淘左隻白僵菌兩三日後到，好似幾好，聲稱無毒無害，希望今次可以殺曬佢哋 有冇巴打試過？

床蝨戀的都必須戀愛

試下用除蟲菊酯/毒死蜱之類既殺蟲劑噴下全屋，尤其是窿窿喇喇仨，每次噴完都閂窗閂門焗七、八個鐘，持續一星期，咁應該搞掂
俐伸：早幾年屋企試過

同埋要睇下張床玉多唔多蝨丶黑色一達達既蝨屎，如果多，可以考慮下換床褥

今次一隻都唔見，搵唔到個寳，屌

用過De粉同無士敵都搞唔掂 最後將屋企張床連床襑換走 輕鬆解決

我果陣都係咁 跟住換過哂
搵唔到個竇 佢有排同你玩

好驚衣櫃都有
其實最大問題係屋企人唔合作

冬天好爽，佢地會冬眠
到天氣一熱，佢地又出返黎

雌性木蝨受精一次 終生受用

Beauveria bassiana 白僵菌仲處於科學家試驗階段

呢隻濕鳩野哩到好埋,好難打

利申:兩年前比佢玩撚左大半年

呢個真, D老豆老母成日唔當佢一回事,好ON 9

我有細細隻 但平時無咬我

我都試下培植

瞓着先咬， 仲要揀人黎咬

之前中過 真係一
搞掂屋企人先 係美國集運cimexa

果時 掟晒所有房家俬 再call滅蟲公司 再落cimexa 先冇事

半年前我屋企都中左
床舖床褥咩都換哂先走得甩

係淘寶買殺bedbug既農藥，佢地果啲高強度好多，但寄唔到黎香港，要自己返深圳拎。溝水噴床玉，床板，角落頭。
然後都係溝水，浸晒啲衫，半個鐘 太陽暴曬

果啲太毒

Keep住清潔，唔係會翻發又翻發